[急！要人！] 仆街公司 建造業議會有人確診 高層仲逼鳩員公返工

借朋友ac開
建造業議會總部琴日有人確診
高層星期一都仲要人返工
淨係識話跟住地盤做
先唔講地盤內外有確診應唔應該停工
屌你總部室內d人坐到咁近
到有員工中咗啦
叫大家星期一檢測完就照常番工
14日潛伏期都唔撚理
收皮啦 當d員工係condom
人地學校有確診都識自己停課啦

Push

自推十

開名先有用

推

乜撚資料都無好難推

變成返工群組先再攞上嚟講

恐懼撚進場啦

果陣dse照考咪又冇事

驚西

唔好諗
立即辭職

快啲封區

高層中埋就好笑

好耐都冇見到呢啲公司一人確診就屌公司唔放假嘅post

我嘅訴求就係返工

迫工友返地盤要檢測

自己office出事就咩都唔變工照返

各位同事：

因應2019冠狀病毒病的措施 -更新2021年2月26日

議會接獲通知，有一名員工的新型冠狀病毒病檢測結果初部為陽性。有關個案已交由衛生防護中心進一步檢測及跟進，而議會亦即時啟動相應的防疫措施。

由於該名員工在過去14天在議會的總辦事處工作，因此所有在該處工作/曾到訪該處的同事或外判商(有關人士) 請留意以下安排:

1. 為安全起見，建議有關人士接受檢測。議會已在總辦1號會議室安排咽拭子自採樣包，同事可選擇在今天下班前接受檢測。有關人士必須在下星期一，2021年3月1日返回議會上班前，先將兩天內檢測的陰性檢測結果證明盡快發送到xxxxxx@cic.hk

咽拭子自採樣包

on9